藍屏/用用下冇反應 求救!!

琴日仲好好地可以用 好正常 今日一番到屋企開左一陣突然藍mon
重開機之後 唔夠5分鐘又黎 算 唔理 趕住返工
放工番到黎 開左一陣都幾正常 點知冇啦啦死機 滑鼠鍵盤都冇反應
我想問係邊個硬件出左問題

唔識字啊屌